岩岩係金鐘站出黎解釋果位呀SIR,睇下佢琴日氣餒幾盛

威迫示威者改供詞 ,咁多記者影住都咁,真係講D唔岩佢地聽既野都比人的去暗角唔知做咩

死咗片

OK左

推

push

輕輕一推

惡撚過狗

UP錯片 等我UP全整版

岩岩笑騎騎笠哂水

人犬有別

議員一唔係到就係威係勢 正仆街

完整版呢到

食屎狗嚟，今晚最好影晒佢班仆街
我相信自然有人會起佢哋底
咪撚同我講禍不及家人